[I/A]Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile[33] 等待更多創快祭復刻

官方影片介紹﹕

日文攻略wiki

砌機計算器(英文)

原來上個post已經完左

提提大家未打五次嗰啲記得要打, 去到16/9

LM

係咪一打完第二日就派金覺醒
我好似拎左

我打左好似未有wo 一陣打多5次先

9月16號之後先派

新人輸左都計次數,放心打
而家因為對戰次數夠5萬次, 打完5次之後總共有6粒金迴路

想要屬性迴路多d

新po LM

好想要P機果套 但把武器真係太難用

有幾可會普攻大劍好似配命運身

lm

我用開GN劍普攻好屈喎 唔扣血打到尾

除左好友抽，有冇得跌？

capital商城有機會有(極低機率)

限定pool都係冇00r
如果下禮拜五有就佛啦

似啦 但估唔到咁快就復刻黑exia, god同斷絕

睇嚟wzc同00q都唔會放落呢個pool
今期6部都咁靚 下期會出啲咩
估呢個開心過估下期新機

想課

話說格機係咪應該搏抽神高達隻手

Wzc上兩星期獨立復刻左 同unicorn女妖一樣應該唔落pool
00R就真係唔知啦

唔係有愛同埋想用手做技位嘅話
諗唔到其他理由要隻神手
神手啲白值仲要照copy盟主

如果仲有第三彈嘅話
會唔會咁癲出艾比安

應該唔會啦出epyon 00R但分pool

再搭隻v2ab star build

今期已經有star build

巴打有道理
依家玩紅迷雙都係用住巴力手算
要忍手等00r

有復刻咩

在神高個pool入面

整合左以往啲限定，唔知有冇漏
00q unicorn banshee WZC入左復刻應該唔會入保底pool
第三期保底pool可能唔夠12隻出

封面冇以為冇
咁下期夠唔夠機架

希望真係有v2ab

其實自由正義都復刻過好似b膠嗰期

係喎
咁E膠保底仲有咩機出

可能冇下期

00R reborn 3隻Sd一個pool搞掂

唔想一堆sd

都好公平 3隻垃圾搭2隻勁野

+1
唔係成套嘅話 點砌都好似小兒麻痺咁

最正路係咪00r + reborn復刻
剩返3隻+3隻sd保底pool

epyon手會變公廁

Epyon手其實有冇都得
有沙薩比手仲勁，不過epyon係型d
Epyon背先係未有野取代

仲等緊艾比安個背

有咩咁勁上次冇留意

真沙薩比隻手高格防

個pv又幾正
好大隻重高達

上個星期平石唔緊得入，呢家冇石抽

唔記得

我本身有巴巴狼手 但解體咗

白值高

高汁

啲淘寶代課成日話自己冇貨係咩意思？佢地嘅貨係乜嘢？

淘寶石多數係用黑卡同退款得返黎
咁你明

下星期啲復刻

常註pick up兩部鐵血機 上幾期又出團長同雞蟲
唔通下期創快係

都差唔多出晒
係時候轉隻屬出過

我估係狼王
或者core gundam

係咪狼王嚟

有尾
係

Core
Uraven

有狼王 格機數值會唔會又突破

初始充能入場秒開A技條公式係咪
EX skill初始冷卻時間-(EX skill總冷卻時間x初始充能%) 入場減2秒
假設初一般A技冇升過 初始充能24%
30-(120x24%)=1.2秒 入場減2秒 入場開到A技
但係唔明點解我古辛盾B+技冇升技 初始充能14%
點解入場就開到
唔係應該8-(30x14%)=3.8秒咩
有冇巴打可以解答吓

冇計錯
不過競技場入場係減大約3～4秒

30/8技係競技場12%就啱啱好夠

唔該晒

係就正啦，咁就完game有愛既抽曬，btw你依套咩黎

廣告動畫，上面有link

#47

一件00t都冇
應唔應該抽一兩件
但得把大劍吸引

不了啦 留石00R

可唔可以解釋下點解大劍吸引？近戰揀咩邊種武器其實有無所謂？

大劍類其實我唔多like
不過佢把大劍有充能

用大劍好容易俾人走得甩/反，咁你平時會點用？

我平時用雙刀
但有destiny身，身痕睇下砌唔砌部大劍機

下星期升個斷絕背上6星先
又T屬 數值都高又齊料

斷絕頭

有無模擬器計到6星數據
想知 絕命身食其他件勁 定 命運身食自己好
單件白值格攻就絕命多300

掉撚晒佢下星期摸oor

換

真 中到既話
大劍好難用 我又無00t大劍
雙刀就幾把

佢官方簡稱叫00Q(FS) 唔係00T

終於將把紅迷雙升到6星
副裝既話各位巴打有咩推介

係喎傻左

自插
本體未12%就插衰左

自插即係強化食多次等初次A技升到12%?

自插即係要多把副件插返自己
但如果你唔夠12%就插衰佐雙刀有免費12%

巴力/須佐/自插

唔該頭紋打
須佐唔知幾耐先出返

巴力雙刀暫時比另外個兩個易達成

須佐2星期前復刻過

10日前先開始玩

斷絕頭招技好似咁低攻咁既

用呢插件only

我係用黎插，但打協力開技低攻過黑能天腳好多

咪差唔多
都係打very hard第一階段一半
最多實係Wong zero背

好似話A技之間越多hit越痛

好似冇關係
我殘命腳咁撚多hit都唔夠wing zero背高攻

殘命雙槍打好多下R痕

吓
普通A技D貫A傷
殘命B貫A傷 理應最痛喎

Wing zero 30%buff，殘命得20

再次證明貫通係冇撚用
連10%傷都不如

可能遲下協力會有用

有斷絕頭換！
插F91好啲定插斷絕好啲
有艾比安頭

斷絕 因為技能跟樣而佢靚仔啲

斷絕有埋回血

睇真啲巴打格機好齊件

開房都無人打

我仲未夠分呀 打緊

下期競技場
大水喉噴佢老母

隻手

要換埋鐵球嘅腳

侏儒手
競技場砌柒啲無所謂啦
冇得兼顧咁多

連線已中斷搞咩

我都係 打唔到多人

想問下模式挑戰任多數格機定射機易打d?
啱啱玩唔夠料升咁多7星件
而家一闗都打唔贏

關

個個星期唔同上星期同今個星期都係射機易過，同埋多數唔上7星都過到

但係我而家升盡部射機67萬
第一關都打唔贏
所以先諗係咪要升7星/升左部格機先

次次比zz導彈秒/擋完變殘血

有冇彈數技
冇差好遠

試下先

係，我用x1身黑西背暴風手過因我我本身對射機冇興趣，所以我係用格機7星插射機件

六星底好似都係 00R頭好啲
艾比安頭格防唔高

用彈數r死兩版
留卒回滿
再射個三隻

好麻煩
而且贏咗又error

查問有冇人係咁連線錯誤

有

呢兩日成日都係咁

但我淨係任務完成同入多人任務先斷，見其他人又成功入到場，究竟攪乜鬼，我網絡連線又正常

賠石

正

都幾型

好有MA味

真係突自了

突自來了

圖片支援

IJ應該係格機啦

隻game係咪大結局

仲有大把貨啦

屌奶星 真係00r同reborn復刻
冇保底啦屌

狼王都未出 點會大結局

SF射機格詞
IJ格機射詞

除咗狼王，仲有咩熱門機未出?

邊度講？點解冇保底？

轉屬性轉技再出

而家詞唔重要 因為上6星就轉到

睇公告啦個個禮拜都要講一次

佢公告活動有加成
咁姐係好似wzc00q自由正義呢啲復刻pool
如果公告冇提 都仲有機會禮拜五保底pool
咁應該冇新保底pool了

Unicorn Phoenix

唯有希望新機會有格攻格防槍

唔知ij個盾會唔會靚白值
Sf得一支槍 仲諗住會有合埋一齊同雙槍兩支

如果係獨立池冇保底都仲可以
如果溝埋再生就

可能背A技會自動出雙槍

Sf應該唔會有a技
只有期望靚白值或被動

冇保底已經差好遠了
如果新機數值辣殺先考慮抽00r

望佢個背好似極限咁有靚動畫地圖炮就夠了

背應該似沙薩比背

Freedom都冇 SF都應該冇啦

天意啲龍騎炮咁

SF身有冇機會係好似新安洲咁召喚流星號
冇嘅話應該都該都係A貫D傷照射炮

肚臍炮

00r

我比較好奇SF個骨架點樣show金色
如果唔係就唔似

黃色+光澤100%+金屬感100%

有咩特別
咪又係一樣咁整

有冇人pvp用返技打仲痛過普攻
冇咩skill hack feel

PvP不縷一下技完場

我夠知
講緊今次係skill hack mode

早兩日咪有巴打砌咗套全特性
點知最後又係開技秒

星期三上5萬攻
抽佢老母oor

ij個盾係我部機最後一塊拼圖 肯肯定係

唔知自由會唔會有皇牌
主角機應該冇，因為出左係destiny

未出都知
一陣原來2部都係坦 咁就中哂伏

有攻白值就得啦 反正詞同晒吸收盾

部sf竟然用mg做模組

屌咁同重生同一個size

已準備好跟隊

跟 抽頭

而家6件6星47000
抽埋oor頭身槍，唔知上唔上到50000

點做到50k 已有身同00q頭的話洗唔洗抽想留石狼王

個頭係格機定射機?
諗緊格機係咪繼續等艾比安頭

oor個頭 格防有三千幾
我有艾比安頭都想抽

抽啦多個頭用又靚仔

一定得 因為我咁都49K 你其中一件6星白值好過我就夠

死命地抽

都岩 有d頭配極隻色都係好撚柒

我而家咁樣
打算頭身換oor
槍如果抽到都換埋，抽唔到就照升hi nu

我應該係隻腳出事，睇黎要升話第一隻

你把雙刀應該換多把黎自插，高好多攻

整個格機數值+射機技+主角機+皇牌俾你

頭紋巴你個盾副裝係咩

SB strike盾，貪佢高火+主角

跟你先 遲d想部格機有埋高火

有攻加都ok mf都唔錯

嘩屌出突自好想抽齊1set ，但係冇哂特價石

就黎升到巴力手或者暗能腳上6星
但覺得遲d都要再換個勁d既手同腳
都係升左個盾先

可能會有新特價

有咩升咩啦有愛緊要啲

放心到時一定有

有愛但係隻game既6星素材對玩家無愛

有咩升咩先係重點 所以我部廢機得4萬6攻
btw a+技好難用 成日唔中
有d後悔 是鳩但拎個詞 用返ntd算

算係咁啦，每個星期都有得打inferno 拎迴路

暫時未有勁既射機

好似seed 次後都冇點出過射機 冇睇過uc

劇場lockoff果部

我都係等inferno關換卷 都係指定一兩件咁升唔夠就真係等下先

啲件一定愈出愈勁 夠打就得啦 我而家都係插返成套god/00R 個look多
你a+技係咩？

都係既 長玩長有
當儲模型

tryon3 要高火力詞

Tryon 3招A+技就真係On9 完全唔知點判定，有時0距離出都會唔中

突然想砌返部現實版格機J下 RG 00R, wing zero ew
其他係咪冇RG得HG?

沙薩比有rg

唔啱比例啵sazabi RG 其他MG

係架咩，見人拍片同nu放埋一齊以為一樣1:144果種高度

00r我已經準備好

Nu，sazabi同埋新安州都大隻好多game都係高左一節距離

果小小唔怕

可能聽日SF IJ數值突破天際 咁就入得佢哋RG

唔好呀，唔想抽埋

高人氣機多數垃圾數值

9估SF 雙槍將會成為最強射武

希望有把槍取代到00R槍

難d，加格攻高物防，靚被動

仲靚詞

為左引人抽2部新機好大機會同level
唔係個創快仲差過2部復刻呀

雙槍其實用落如何

真係冇用過 所以唔知射速分別

咩被動？

初始充能

係時候抽野啦
我黎啦00r

又係S射

好似除左IJ個身其他都幾勁

好撚想抽啊屌

啲數值越嚟越高

官方會唔會調整吓啲舊機平衡下

抽sf ij定00r好
今次30抽有必中sf /ij 心郁郁

抽左1rd必中pool 中IF槍同腳

我得一隻IJ背

1rd中SF手完

中左三把突自雙刀係咩事

我都係

雙槍嘅儲氣射係點樣？

30抽得1件補底lj

都好呀 飛機A技又高數值

1rd SF背 IJ頭+手

T屬親身仔

50抽 齋抽SF pool
兩把雙槍 一個背
仲追唔追好

same

我睇錯左原來係SF槍
遲下砌部射機睇下用唔用到

屌抽00r復刻咩都抽唔到

比wing 0ew 好match

唔知幾時先出返

突擊豉油定無限中二抵抽

如果格機用F91個頭代替紅迷個頭會唔會好d

出隻p屬

撚狗咁撚

Oor抽晒成套係唔中槍
不過算啦，用住hi nu槍

解體

出隻全白P屬

解中左背

頭紋巴你就好啦

兩招A技動畫都同seed版一樣
不過其他技有流星號都叫可以收課

IJ盾係咪創快版古辛盾

SF 背技 有胸有腳特效會唔同

但部機好柒

step3保底+1500石 中五件
有流星號玩

無限正義個背槍盾幾正咁
SF反而係幾勁 但又唔覺得必抽咁好似係

我應該應該換左F91個頭代替紅迷個頭先
但依家我未齊高火力詞
用左F91個頭就無左近身戰

Sf隻手好癲

開服玩咗一排冇玩，最近入返坑
想問下格鬥機邊隻手同近戰武比較勁，因為咁啱有4星交換券，唔知換乜好

係，但係連盾

計埋盾都好堅

又岩岩岩睇返報喪隻手差2千幾射

誤：差1300幾

剩狼王要抽，可以無張期儲石

無限期儲石

SF背,IJ腳EX好撚型
反觀命運

想問如果係食同一樣零件係咪唔洗理幾多星?
即係同一樣零件就ok?

00R畢業了

食自己唔洗理等級個d,都會升技

我抽極都無

唔該巴打

我都冇槍

00r邊件好用，有艾比安頭
諗緊抽呢部定IJ 定有愛抽IF

我都係單吊槍而定可以儲石啦

身 槍 頭 呢3件最好

有愛大於一切，但都要抽到

燒哂15k訓練點得一張金卡

個身上到20%

有冇留一個自插

肯撚定改過黎啦DLLM笨大

有 果張都上左金卡

200rank都over cost

我2pack都冇槍
仲要得2個身，其他分解晒都出垃圾

你部格機都係上50K做目標 雖然唔中槍但都目標達成

超額完成52000

有冇配置圖睇下

#264

保底池中正義盾
正義唯一想要

齊set

但我守護唔到荷包

課左幾多

課晒特價
一套sf
兩套oor（缺槍

轉行玩射機

睇嚟我都係專心砌射機算

設計圖F91刷金卡可以搵之前活動扭蛋F91嘅件
兩部共用同一款

射機好難砌

屌step得ij背
4抽sf得個頭
4抽ij得對腳同劍
on撚鳩

腳背技快唔快？

IJ腳好慢又流星號又laser腳踢
但好好J

有冇dark exia咁皺

慢

屌今期活動s屬
我要p啊 差個盾

抽唔中 比較唔到

彈數機有冇咩可以換到/免費嘅腳被動技好介紹

射機真係唔識砌
好難保留T屬

機師 盾槍劍腳 T屬膽

盾而家要用sf手
要玩返殘彈，3a好難砌夠24充能

背好似都係wzc快dddddddd
腳玩成10秒

但係都對我完全無用

隻驚營收係2020年最高個次同時pickup個幾部吸金到

手機game SF IJ不嬲都係穩定吸金保證

師兄對腳繼承咗咩技

等埋狼王就可以諗定其他吸金大計

唔知上哂6星去唔都到52K

巴打用左d咩做副插參考下

頭 dx
身 00r
手 master asia
腳 德天使
背 wing 0 ew
劍 不知火
盾 x2

槍同Ai 未諗到 6星左再算

劍自插，做咩用不知火

你地d格防真係好高
我多你一件6星都低戰力過你

升緊lv 而家14% 夠a技0秒
下把先自插

你唔講我都唔覺
係呢部先上到20K防 P屬140萬戰鬥力都只係18K

0秒係23定24？
我而家都係得14+8
隻飛鳥有多隻可上9，但總覺得要留多隻畀射機

嘩 但係真係有d 柒 轉下顏色應該好d

我已經打算放棄1000攻換樣

想問下各位課金既大佬會唔會趁依家優惠買定啲限買3次哈囉幣？限期去到2/9

咁我而家14%+6% 再插路人6%就啱啱好

負擔得到可以課2萬石1次

點解個比例會咁差

咁咪蝕左把槍17%
唔直接用dark exia腳再接其他a技？

想買美少女skin了

今日50抽一個00r件都唔中....
唔想做課長

f91 v 平成三部曲16m
uc中期又越黎越大部
一有佢地就好難搞

冇dark exia腳 槍就遲啲先插hi nu

一係課到中 一係就下次再抽

今次inferno 點搞又係彈數？

我部垃圾 4萬7都唔知掂唔掂到

彈
因為對面全射機咁濟 超易

全部都上哂6星？

差個盾

抽ij盾
雖然差新安洲少少，但都叫第二高

所有愛機已經出晒
可以停課一排

那有石 allin左啦
仲要t屬好難搞

部廢jer機格防低到
得24%始初同45% ex skill boost

記錯手係25%格攻
個盾6星應該都插西盾
諗緊好無將d副件都插埋金卡
但最多加得幾10

放棄p屬

呢d已經係我白值最高ge件

P屬要有00Q件同新安盾 會易上到50K S屬都差唔多 得T屬親生仔

唔撚理部格機了
射機仲難搞
點砌到可變落去

放棄啦，要中距/遠距，ai插殘命啦
都有15%
係蝕10%姐

殘命即係邊個

今次嘅inferno應該係最舒服嘅一次

如果有埋oor槍應該上到53000

SF手真係玩射機必備
數值 詞 都係頂級 仲要頂2個位 插招A技比佢就夠

轉左殘命腳比例好咗

冇得用彈數盾

數值低dx手+再生盾少少，但詞就靚d

洗唔洗抽多個自插

插報喪玩a技囉

想問咩係彈

又啱用開殘彈盾真係返唔到轉頭

咁又唔洗

SD victory多2800射防 佢先係最高攻
加上用SF手就唔夠5件砌T屬

盾又無手又無

殘彈 開一定數量先cd果d技

Sd不了

點出都好，彈數機威武

放棄幾百攻，換返岩比例

狼王冇愛？

明白

冇
冇睇鐵血

點解要有
我都得返曉

插副件咪得
有得揀我都唔會揀SD
但你要明白靚射值嘅T件真係買少見少
有已經即刻狗衝

啱啱發現最強射件全部S屬 格件就T屬
而我就玩緊S格T射

樣不嬲都行先

數值突破天際就會有愛

隻手有冇靚被動，唔係好覺有

因為真係冇
暫時係得隻自護手

而家仲要絕版

但大劍好似冇岩用
少左單劍果25%

個砌裝網d 白值有d 80lv 有d 99lv
睇到我頭都大埋
如果我想砌高白值係咪唯有上電擊個網逐個對

自己set filter同sorting

謝謝你
今晚研究下先

佢都係比人夾返佢把大劍

以前用開epyon大劍
而家換SF頭轉用紅迷雙插巴力
試緊可唔可以砌主人公+王牌+高火玩0秒A技流

射機咁有冇得諗？但得雙詞
頭插金星
身插x1
手插自己或報喪
腳插sf
背插noir
槍自插
劍插x1
ai插殘命

2招殘彈1招a
69%攻buff

感覺部機唔錯吓

個背咩事
同埋其實可以考慮砌S屬 SF雙槍都幾勁

插殘彈技注定得雙詞

就算唔係都好難砌到20%攻三詞
我自己試咗好耐 硬砌三詞多數會犧牲特性同技
係P屬自護課長先可以輕鬆三詞

忍唔住課咗200幾
得突擊自由背
00r得藍藍綠

用wzc頭唔係好d?有主角高火
Wzc頭 插金星 主角 皇牌 S
Wzc身 插age 主角 高火 S
Sf手 插報喪 a技 皇牌 S
Sf盾 皇牌 S
Hi nu腳 插sf腳 a技 高火 皇牌 T
Hi nu背 插創建 a技 主角 高火 T
Hi nu槍 插自己 高火 皇牌T
紅迷雙 插自己 主角 T
Ai lockon 插飛烏真 主角 高火 T
5T
17%+25%+17% 攻buff
18%+6% 充能（紅迷雙要升到18%）
皇牌5 高火5 主角5

個背咪彈數技

最易做係王牌高火高達2彈數1a技
同課長王牌高火指揮官有距離

格機換命運盾定start build 盾好

其實以前已經砌過
因為wzc頭身背+freedom腳已經自動4個主人公
不過當時用緊自護手配大劍 冇諗過用紅迷雙

新安洲

但點解係epyon

王牌 高火+遠距離應該好過指揮官 仲有射防加

命運

求撚其

都係求靚仔3詞4xk攻算

砌到先得㗎
而家就係話緊射機三詞好難砌
遠距+王牌嘅雙詞件得一隻2*渣古 唔係咁易

暫時最易應該係王牌+高火+可變配age2 pilot
王牌+可變雙詞件有大把
4*有wing ew
3*有savior

射機真係要諗好多活動件都有靚詞

忍唔住又抽左幾下升埋個盾再插埋卡都未必有50k

抽完3次必中pool+1次10抽 IF pool+ 5次10抽IJ pool
結果係：
一件突自腳+背
IJ盾3個、1件身+腳
Total 90抽 7件

個盾係幾正 但中3個

睇完把你抽爆

頭 插火星 皇牌 高火
身 插x1 高火
手 插是但一隻可變手 皇牌 可變
盾 皇牌 可變
腳 插sf 皇牌 高火
劍 插是但一把有可變 可變
背 插noir 可變
槍 插自己 皇牌 高火
Ai 插明日野 高火 可變
5高火 5皇牌 5可變
得左

咁樣型好多但我發現斷絕頭個覺醒好短

應該係差隻腳
你呢隻係格防腳
換返vidar 00R F91 IJ之類嘅格攻腳應該會多返千幾二千

你唔係有全套SF咩 應該用SF做底插詞玩S屬仲勁

三流機師不了
我淨係想要A+射技破滅魔劍

係 隻腳格攻差好遠

A+技 S貫通 呢2日又再煲多次 唔知會唔會出部MA

Sf頭同身都低攻過wzc
身又冇再生

雙槍charge冇水喉不了

腳有00q 同00r 變隻好d

F91，換就得唔使抽

咁長hold係出咩？

連射，但好短

連射
其實同水喉差唔多 不過好似冇stun lock

F91隻腳我都換左 ，雙詞仲有高火力

SF頭好似高300攻 身就高200
最perfect係兩個互插

換唔到返而00q 同00r 腳我都有

短係死證

其實全部都差唔多
係睇你想砌咩屬
T有IJ 00R 斷絕
P有新安洲
S有F91 vidar

咁00r係不二之選

但射防wzc高d救返

我都好矛盾點都升左wing 先

F91格機如果要砌高火我覺得幾關鍵
ST屬都可以用f91

其實長遠嚟講射防高啲嘅wzc會高攻啲
因為變換齒輪有潛力上40%
所以而家30%差唔多嘅到時有40%就有機會拋離

利申鳩估

我都計唔掂

結論就係wzc點計都係高攻啲

不過我個人唔係太鍾意wzc個樣 加上佢特性有少少雞肋 所以唔會自插
另一邊廂SF頭就

好似有希望用曬d T屬迴路了

成形啦

睇左都無愛
出破滅魔劍先叫我

Support機點砌好

頭 wzc 插 火星 | 王牌1 高火力1
身 wzc 插 x1 | 高火力1
手 天意 插 是但可變 | 王牌1 可變1
背 hinu 插 黑西 | 高火力1
腳 hinu 插 是但可變 | 王牌1 可變1
劍 x1 插 是但可變 | 可變1
槍 hinu 插 nu | 王牌1 高火力1
盾 王牌1 可變1
人 希羅 插 殘命 | 可變1 高火力1

得呢d

又整合成獸

完美SF

抽唔到手腳

全武裝突擊高達升級版

原來啱啱好換到f91頭

邊忽合成
明明咁型棍

是但砌全隻god都上到50K

原來呢到好多巴打都係老手

有愛

聽日課188再黎00r

集定氣

岩岩忍唔到手 30抽00r
唔中心口
得槍 腳 背 大劍

我淨係要心口

槍好好呀 格機大獎

有中已經好好
今日50抽咩都無

係既
多左支T屬高火槍 唔錯
可以玩T屬

聽日中心口

部活動用s格機又比我砌到幾靚仔

唔知有冇人講過
分享吓冇限定件既格機點60秒過inferno關(要試幾次)

首先換閃光手、華沙哥腳、紅迷改背，再加一件可以減冷卻時間既件(例如紅迷身)
第一關企兩部機中間開腳技，可以打死面前嗰部同後面嗰部一半血，之後普攻打死剩低嗰部
第二關企兩部機隔離 lock多血啲嗰部再開背技就可以秒晒兩部，剩低嗰部一邊普攻一邊等開腳技就可以打死埋
最後一關搵個位令到三部大機都喺眼前再開閃光手技劈晒三部

呢個打法除咗nerf ex skill嗰次之外都做到60秒內完
而家可以將嗰三件當副件插 唔難有四萬攻 應該大部份玩開格機既人都可以用呢個打法60秒完到

腳同背如果有類似技既都可以換
不過我唔齊圖鑑唔知有咩件係差唔多
華沙哥腳可以換x高達背 但要有似紅迷改背既腳技先得

集氣

明明差唔多件，但會差千幾攻

解體出左oor槍
早知唔升hi nu槍

因為我全部都係雙金卡 封左頂

你升左先出 隻game讀心

你d副件有無金埋
心思思想金埋

隻god 手腳金卡 頭身背粉紅卡

比盡了。。

未金得曬，草下點數先，依排勁黑出粉紅都勁難

背插緊咩

琴晚諗左好耐 想玩三詞P屬格鬥機
有無師兄可以幫手諗諗如果腳個招想換第招有咩推介?

我琴日啲運一次過返哂呢 出勁多次金卡

我部P格機同你同表入面都係差唔多
腳都係用緊殘命 但係詞要插高火力
背都換走主角 入近身 高火力

殘命招技真係太撚長
原本想插返紅迷腳 但係又要搵過個位換高火

快既好似得紅迷腳同wing zero背
連斷絕頭同f91頭都其實慢慢地
最慢dark exia

Btw你換f91腳插紅迷咪得，有主角高火白值又高

Dark Exia 個大特寫真係不得了

加曼薩比專用渣古: 王牌+遠距離詞

要插2星件 但都有51K好好啦

我都係費事強求
感覺硬砌完3詞仲廢過雙詞
等佢遲啲出多啲遠距件再慢慢執過

換F91既膠粒應該係得十連抽蛋呢個方法入手？

係

想換件F91背 但好貴

15次10抽 22500 haro
買完佢個優惠包都要再加啲先夠
不過今期SF同00R都值得抽 分別頂級射格機

我課咗啲嚟抽IJ 個人喜好
但都係未夠換F91 又唔想為呢隻game嘥咁多錢

差嗰少少咪課埋佢

有愛先會抽到

今期大家換邊部機咩件

X 身

X divider嚟wo

換個頭打多人做sup機

係啵 咁個頭都幾好

S屬F91除左腳件之外,有冇邊啲同其他限定格機有得比?

邊度可以睇得到營收？

武器以外全身都係

殘命

巴巴頭，純儲件

我發現有個頭了，x divider差2件齊拎色
再諗下先

儲一套拎色

3套都差幾件

無眼睇40抽00r咩都唔中
10抽SF反而俾兩個我
我要00r呀

迫你轉玩射機

新任果個狂舞塑膠粒你地刷幾en
我刷ex都唔係場場出
換又要200coins一粒
係差佢一種料黎換件

每日40抽 抽完就算

冇咩好換

有咩好換

換age2個身同支炮

00r身冇高火力

嘩依家PvP A技秒唔到人了明明已經剋屬

今週pvp普攻加強，Ex弱化

膠左

剋屬戰力唔太高有時秒到

我依加轉返被動頭，totally buff 60%攻 但得2招技

其實隻game係咪整流咗00R個盾 明明模型係有

頂住先

原有有機師卷送

係喎55次

咁樣buff 係咪唔知係咪真係buff 足70%

係，a技係出技一開始就buff左，所以頭果17%應該唔會冇左

只可以係咁

真係唔知可以點試到

去友情對戰搵同一條友打兩次
一次有特性 一次冇
睇吓同一招技傷害有冇分別

有副件系統其實好易試

GP03
00R個盾其實咩樣 冇乜印象

有冇巴打有睇

以前睇動畫都唔覺剎那有用過
下下唔係二刀流斬擊就遠距離雙槍mode

想問下係咪無方法一次過lock/unlock所有件/指定一堆件?
一定要遂件hold半秒㩒入去lock住?

好似真係唔見 模型唔跟動畫
把雙刀都可以變雙槍 LM遲啲出過部

原來隻驚咁慘
有冇計其他地區？

只計日區啦,其他區要去Sensor Tower搵 營收算係咁,都叫笨大中上班 頂多2,3年唔係問題

睇開dokkan營收覺得佢好慘

用Dokkan嚟比好多驚都好慘笨大只要隻Game月營收低過2千萬就會收佢皮,用呢個標準就會覺得其實唔慘

00gundam未同沙慈合體之前好似通常都會帶出去
有咗0 raiser之後 雖然設定上仲係有個盾 但動畫入面刹那幾乎唔會帶埋出去戰鬥
可能太累贅+反正無限GN粒子直接開GN FIELD咪得
所以Game通常整00Raiser都唔會跟埋個盾

雙槍開transarm再變laser sword

個粒子頭兩集用過之後都唔多見再用過
後尾每次transarm通常都係睇裸體聊天室

有冇咩news？

Re:rise最終話入面擺咗幾秒Breaker mobile個logo做下宣傳姐

套野睇到武肺搞到停嗰陣自己都一齊停咗冇再睇
係咪今日end?
遲吓煲返先

笨大營收最高係邊隻？

係
好好睇
好值得睇

同埋堆識郁嘅得獎作品一睇就知係呢隻Game到整出嚟嘅

好睇到不得了

真 第一季節奏勁慢hea住睇 到尾幾集有驚喜
到第二季 睇到去對狙嗰度就停咗未睇
但都覺得好睇
起碼好過上一套gbd

Dokkan周不時都app store play store上第一 比較唔到啦 本身龍珠fans又多

Dokkan咁都第一
依隻都第8

Cls出個限定武器pool

Re rise真係黑馬
一開始都係為睇而睇 但越睇就越吸引
去到uraven出場直情係反cup埋上季diver
0距離爆頭個scene真係

Dokkan 9月又會爆上去

我今次仆街兩邊都要課

頭巴係咪呢隻game齊哂野唔課住

唔係
如果出個exskill buff盾就仆街

嚟緊高達唔洗課啦 應該頂到半年

就快完一周目
所有機仲可以轉兩次屬

型撚到

A技

唔知點解我課呢隻game既衝動大過其他game

係咪Gundam build divers既續集?
但主角唔同左樣

有一刀兩斷

隻濕尻造馬冠軍

唔講唔覺換LOCKON先
抽極都抽唔到隻靚詞longshot
定係希羅好？

冇睇 Gundam build divers
但最後兩集佢地好似有出返嚟幫手打

懷疑遲啲隻驚會出今集悠人mix裝甲部機

係幾好睇，但部機我麻麻地 但都係比唔上誠哥同次元霸王流好睇

有lockon有杜門
好似冇野好換
定換飛鳥升技

應該冇乜機會
佢肯出齊8部已經好滿足

Btw Mercury1應該會爛詞

清真係格機控

BTW 誠哥嗰套真心好睇
f91打exia嗰場好睇到仲有鳳凰打標嗰場
次元霸王流睇女多

誠哥都算
Try同diver一樣太hard sell模型，主角太王道 光環又大，次次鳩嗌招式名就贏
Try去到後面仲要暴走變後宮番

相反Re rise冇哂啲hard sell位，角色塑造同劇情就高質返好多

升技

自從睇完divers之後就無再睇啦

最後嗰句
一直都唔明點解學姐得14 15歲會着到咁
sports bra加緊身短褲仲要露臍
我認我係心邪但子供向嚟講會唔會過分咗啲

我換咗飛鳥升技

冇期限放住係度先
有d想換希羅同剎那
部wzc同oor冇人揸

之前儲落50抽
抽撚晒 連埋step
淨係得保證果件 無限正義槍

飛鳥真好似幾好用？
我發現我未中過 好似幾值得換

可能每日一抽中

計下計下，隻飛鳥而家9%再升10%加埋紅迷雙14%就24又幾吸引

AI副插一係插佢一係插殘命

Gbm可摸耳出學姐高達
好似叫文奈高達？

直頭係 其他位用呢buff %仲好

但我紅迷雙會繼續升到99
到時好似晒左

May姐嗰款skin

唔係話換佢咩

試完唔知點解差10%個傷害已經由170k > 150k

仲有誠個啊媽

有一隻但唔係咁想升佢技

Ching識食

之前唔好彩中重複中到佢6lv 搞到我好想升埋佢
但又想留卷換新角色
冇卷嘅話AI pool想中特定真係慘過食屎

6lv佢啲詞太爛插佢唔落

咁冇計
但其實好多pilot本身都單雙詞
我用緊lock on有一個高火已經夠用 可以插佢

最後1500 sf把雙槍

mk2 個飛彈盾又幾好用

隻驚幾時肯換下個ui

大半個個交換所啲要逐舊換是否弱智

近排活動換4星零件啲交換券換到燥

仲有活動d coins好心就set期限自動賣啦
又唔會重用 得返幾個要自己賣

正啦 我抽左7次SF Pool 得2把SF雙劍 Dklm

都唔差呀，把雙軍刀好似係第一把有射攻加成？

2萬石抽SF, 仲差雙槍

安慰獎想要手/槍

換左個ai返黎
暫時部格機用緊武士道
應該換個杜門返黎定係剎那好呢
本身砌緊高火力做第三個詞
但係杜門通常都係砌MF先會換?

0石pool
有冇勇士試試

又有新pool，抽6連送升技劵
個pool乜機都有咁濟 最新個幾部都有
9000石有升技又有得抽 抵過課月卡
呢家係未變左星期五先再等抽咩好

又有新pool

0石中剎帝利腳
好過冇

岩岩試左
抽到古辛腳,盟主腳,流星號身,v高達頭,∀高達盾

一個十抽中咁多

唔係琴日課左618個個
有剩就用左佢個6階段到
同埋我唔夠塑膠粒E
依家夠就換埋個F91頭

自己本身冇留意到
抽完中斷絕腳 都好
即係7500石有升技劵

仲有4星劵碎片
不過今期d優質膠粒係用黎換咩

期期優質膠粒都係好似4星卷咁用
記得打齊活動拎8粒

今期我見012攞左4粒
但係活動個到已經無哂
係咪即係等下個活動攞埋個4粒?

一個月=1期
一個禮拜拎兩粒
等之後兩個活動可以拎多4粒
拎少粒都冇得換4星件

前排新手無耐唔夠打拎少兩粒
巴打覺得格機既話換剎那定係杜門好?
依家用緊武士道 想砌主角機 近身戰 高火力

冇晒特石
如果唔係都抽下升技鉗

杜門做底插詞/特性會好啲
杜門格攻格防都高

不過可以再觀望吓 機師只會越嚟越勁
唔知有冇機會出隻金色杜門

出晒d機，係時候出限定ai

好 升住d零件先
Ai好彩暫時都未有逼切性去換

新手想問下活動有咩一定要換
插件係邊插 定係我仲未開到

你講今期活動機？ 隻手招技幾好

要升6星先可以插副件

冇咩動力去抽除非加攻3000+

其實杜門爛詞爛到咁 會唔會用其他雙詞角插單/雙詞角仲好
多返10/20%已經夠追返啲白值 又有靚詞

其實都係
我自己就紅剎那插黑西機師
不過見啲咁多位巴打追白值先提議杜門

BTW 58k格大課長都係用牙朗

朗 有高火詞 差500攻係其他位拉返真係唔差
如果唔想爛詞又高白值，東方不敗應該係不2之選

出現了 58k
不過佢咁多99lv 又兩件自插6* 應該all in哂落一部機到

邊個係黑西機師
我個人應該會換剎那算
有愛才會贏

記漏左朗
咁我都係換朗然係副件插武士道算

其實仲有tobia仲高攻啲添
我諗佢升朗純粹係因為佢滿技

原來巴力對手可以做主機
今朝個新抽諗住搏下艾比安個背但fail左

正義腳全game 最高格攻

升滿到99lv嘅巴力手紅迷雙一定勁過90lv限定
不過睇你有冇財力/恆心

終於搞掂部射機
冇晒capital了

因為我仲有張4星零件交換劵
諗緊換雷金頭定巴力手好
唔知紅迷下期仲會唔會出碎片

覺醒埋盾牌就完美

紅迷雙等到下星換多一件就10lv
巴力就7lv
不過換埋下星期就冇哂4*卷

F91:?

破產+1
趁佢而家體半等緊星期日all in剩低啲haro去刷錢

新安洲：？

大家唔好爭
新安洲腳先係最高

係，但唔夠高火詞就用f91

好後悔喺capital 店買4星卷碎
買咗7碎定8碎

4星料碎下話有卷碎？

一張好似係上限嘅10分1
即係就算爆錢買完10張都變破產

其實我自己都中過伏
不過見你哋有錢冇埞使先水你地去買

係4星卷碎呀
自從有次更新友抽有得抽覺醒碎開始
Capital 店就有卷碎賣 1500萬一碎

買咗3-4張驚覺冇咩錢淨
但又洗濕咗個頭要買夠10碎

唔使特登買齊10張
白金交換所有得換
抽step up都成日送

未見過

換唔換多幾個f91頭升技好

換 反正留返都冇用
我都有勁多A膠剩嗰陣好似係抽epyon拎返嚟

定換下其他件好好多e

頭A同E就換得
其他要用E二換一好似冇咁抵

A得返10

嚴重缺T詞料

新免費十抽又藍藍綠

今期果2件換乜好
巴巴背/x頭？

x腳會唔會有用
不過好似唔會點用out fighter?

以前好多人用飛鳥，而家冇晒變晒副插

係咪隻手招機關砲就係今期活動用彈數技過關個類a技?

巴巴?
得D傷害應該唔夠力

out fighter 首選波蕾12 。。高火近身
仲可以插埋史溫

唔緊要 本身諗緊彈數個d係咩黎

thx 我都應該會換腳多
a技唔太缺

其實OF玩法係咩 自動打同shooter冇分別

一出我抽爆

冇技？

三日月新a技:破滅老母魔劍

格機50k傷既巴打係咪都有00r身同3詞？
紅件插晒2金都係得46k

死圖

宜家一個詞加二千幾攻。。。

覺醒盾牌跟住換艾比安盾

遲下出skin應該就可以補番d A技

我期待佢出殘血A+技， 好似自爆咁但buff 爆攻擊力 FF

呀屌 錯撚哂
食錯左手
無得自插
差成千幾攻

All in 新pool中身都係解返身

頭有斷絕 等下次覺醒

槍盾照升定換其他

甩唔甩高火轉可變

我高火詞 同你類近高你少少 未金哂卡
抽到IJ腳諗緊好唔好轉走紅迷腳去高d白值

艾比安身咁低格防都6星

升左先知

下次升返OOr

走unicorn腳 入IJ 腳 全game白值第三

第二任換有高火，插ij腳好過

你哋見過最好射機係點架？我完全諗唔到點樣三彈匣又三詞

最好射機
引戰？

留名

自己心目中覺得勁就ok啦，都係互相參考吓

我見好多極高戰力都係用nu zeon

新作0秒射機

技係沙煞比盾 自由腳 突自背
腳拎咗格機隻00R用住先

頭 wzc 插金星 王牌 高火 S
身 wzc 插x1 高火 S
手 sd金羽 插 wing ew 王牌 可變T
腳 hi-nu 插nu/uc 王牌 高火 T
背 再生 插noir 可變 P
槍 hi-nu 自插 高火 王牌 T
劍 x1 插是但一件有可變 可變 T
盾 再生盾 插沙薩比盾 可變 王牌 P
AI lockon 插明日野 高火 可變
T屬 5王牌 5高火 5可變
3技 沙薩比盾 x1身 noir背

咁樣？

換左s屬F91隻腳Tim 應該係6星IJ腳
副插F91,但係未冇哂金幣都係得個講字未實裝得

Cap人哋嘅

見到咁多資深玩家
發現呢隻game都係有愛慢慢玩算

對件件有愛好重要

好勉強咁砌左部射機出黎
廢左d但用呢部做基礎慢慢儲件

一直都唔明點解佢15%詞已經有56k
我砌埋20% 3詞都係得55k
全套wzc真係大撚晒

cap人地部機

Wzc係長線投資呢又未真係比SF取代到

2招殘彈都仲可以57K

兩件99lv自護件
係石油王面前小薯都係出返去掃地算

為咗美觀 終於抽齊
但都係未夠素材換第一件f91
SF又冇乜衝動抽

抽齊一部大約用咗幾多石?

愛

課金前得1000石左右
課咗三個特惠5500pack
最後都係要用重複件換個冇用嘅身返嚟

一早有係好友名單j開你部機的確幾出色

呢個一流但我無hinu腳sd手同再生盾

Ching咁俾面

如果想扮特自d 金屬骨架
好似得主角部機做到

Star build算唔算
佢套RG骨架好似可以轉發光色

要搵其他巴打試 我無

Start build手 圈住嘅關節地方冇得上色

原果骨架有得轉色就正啦

終於肯抽個靚仔頭俾我

業界翹楚之後個稱號要幾多件？

開變型就得

抽齊佢咪得，做咩要扮

開醒覺先得？

你唔講我以為係一套

係wor睇真d原來係IF腳

有無ching可以推介下呢部機用邊個揸好

叫自己高達果個

俺がガンダムだ！

格機一律杜門，TS插飛鳥、P插殘命
射機一律lockon，插殘命、夠可變插明日野

youtube 睇人抽睇得多，
通常單吊一兩件唔會走去追
之前神高同uc 都付出左慘痛代價，uc 仲要未齊

解體
我sf都解左3次定4次
Oor多到唔想數

單吊好多時靠解體

PvP全身除左腳同武之外插晒加攻被動都係一下a技1隻

劍用紅迷雙，腳插dark exia 0秒開
111%buff

想問下刷錢係唔係得10萬1場?
有無d咩parts/方法可以刷快d?

a技用太多時間 就算秒唔到開短技都係1255分

今期1hit打唔死，兩hit得1258

集思廣益，想玩減cd 其他位有咩件

Ctrl F “cd reduced”

得x1改 嗰背係減cd
無得升技效益仲超低

要減CD不如用delta改手嗰種單次減CD好過
1lv已經有35%
雖然減CD本身已經唔實用

想試下整唔整到無限出技嘅流派

4*件全部滿件可以有80%

可以不停咁出ma 技
搞到好想抽埋特自隻手

等出新件
以前gb有招被動叫攻擊時回復cd時間
幾招多hit技不停開場掃

想問下點解岀ex技個動畫唔係裝左個機師嘅樣?變左個原創角色樣

打故事模式係咁

唔該哂,原來係咁

有冇人要帳 吾想哂 冇挽一排

又炒3000分

啱啱出果時平均5000有金
而家30000都未必有

今次活動營收追得上開服嗰期

話晒都係Bandai壓箱寶之一人氣機榜首SF
無返咁上下先奇

榜首唔係nu?

唔記得了
不過頭3走唔甩

啱啱出左次金 但我發覺啲wzc件特別易中金 我
放2件都成日踩中

部格機都未金晒
你咁快齊晒升射機

格機基本上金哂 係f91未得
升埋斷絕背上6星就可以升多啲射機

我仲有3件副插未金

副件我冇理

唔係副件
主件第二個插槽

兩部冷門，pass

有得用膠粒換

幾時先秋季更新2.1
好想砌實用怪獸機

其實一周年賣廣告個期吸返好多人入坑,未出SF個陣營收已經靚咗好多,係出埋SF先推到高峰

我都係見到FB賣廣告先入坑

我都係見出ew wing先入坑

Miss左wing zero 好後悔
依家想砌部似樣既射機都難少少

去新手教學玩住先

其實射機既定義係long shooter定middle shooter都係
射機既話新手活動可以砌住部電光高達玩住先

If ls以外都是垃圾

平民版射機

玩得雙槍不如抽套sf
Ai券換左未？

得身,手同槍
AI換左朗啦 優先配備俾格機先
射機就遲下先算

科

點解會換朗，朗低攻，貪詞靚？

係呀 唔夠高火力詞
諗住遲d用朗再副插武士道

屌琴日唔記得打pvp

我都係成日都miss 星期一

50抽中頭6件算係咁？ 唔熟格機
抽黎換e膠拎埋f91支vsbr

有3件靚格件+可以配自護手用嘅大劍

F91手同軍刀揀邊件好

手高攻但連盾 特性少少雞肋
軍刀升做6*又唔夠沙煞比高攻 做副件又唔夠X1高% 但勝在易觸發

淨係夠換一件

得腳同頭比較好 其次就係背同身

已經各有一件
宜家有15粒A 6粒C 14粒E
諗住用10粒E換5粒D再換手or盾
定all in頭好啲

好似頭好d
但我差手可以開配色

All in 頭升技好似好d

你誤會左我啦
係ew wing
唔係wzc

試完f91 vsbr 傷害都係勁唔過x1身 得七八成左右

Noir背呢

仲未諗到換乜
換巴巴背再換多個x頭？
但格a技係wzc玩晒，我又有幾個

vsbr

noir

noir高少少少少

X1身真係唔知點超越

咁唔換

免費野仲勁過課金件

痴撚線好彩換唔到換左頭

而家手頭上既膠粒剩係換到 F91頭or背or槍
換邊樣好

點解上到去b都仲剩係ran到c/d rank對手?
會唔會搞到唔夠分上唔到ss

做咗沙包

兩招技應該同級
分別在於noir滿技同一招物理一招beam

Bandai問題 全世界都係咁
快手打完完任算

其實reddit有人test晒啲彈數技同cd射技嘅傷
基本上x1身最大力
美國之星腳都勁

又有新安州

今次infero用殘彈機夠做60秒內

想問下大家部彈數機上D咩件做6星?
而家要追白值既好難keep T屬

有睇過 但佢冇我用開嘅沙煞比盾

4*pilot特性係60%以上加攻
另外兩部新機背都幾勁

今期部真武者都幾正
背A技1Lv30%攻加成
單手劍高攻靚特性
雙刀高攻（可以換系列）
下期金粒可以考慮換件玩下

SD victory手
Hi nu腳
任意T近武
Hi nu槍
Lock on
啱啱好5件砌T

腳純粹用嚟過渡 等佢出射攻腳再換返

頑馱無背 30%格攻a技
Wzc背

Exia背已經係30%
Wzc仲有動畫短呢個優勢

佢update 咗 有沙殺比盾
大概同新安洲槍咁上下
X1身10000傷嘅時候佢地係4400左右

隻手用咗突自
背想用黑西好難搞個身有乜推介

差咁遠

X1身黑科技產物
唯一缺點就係會少一個boost特性

我仲係唔明咩係殘彈機
即係今次infero用格機過?

等2.1就可以全特性+呢啲技

T射真係自己攞嚟賤
身最高攻係IJ 但連wzc車尾燈都見唔到

可以都未必會用
X1身已經用到厭仲要綁外觀
而家淨係競技場同高難度先會拎返出嚟用

B傷殘彈技嚟講
X1身 10000傷
黑西背 7000
F91背 6000

之後就係咩里龍飛手桃子手

所以殘彈技嚟講 x1身> all

其實 平時冇多人任嘅時候
咪就係得高難度同pvp玩
仲要打完一次高難度就變返skip

零秒開技, 多發射擊嘅ex skill機體

今次唔係要用格機咩?

我想問下唔會退縮實際有咩用? 係咩關會用到?

射機用x1身 黑西背

可以無視佢個條件

物理屬性應該格鬥或者射擊都可以, 不過射擊嘅話應該實彈先至係物理屬性

我會用00r身頂住檔先

好

你咁講又好似係
但身有太多靚特性 次次淨係用X1身好似好嘥咁
同埋都想換下樣

係咪即係咩兩發線射彈個d

頂

你見到招ex skill有裝彈數同埋初始零秒嗰啲就係

要外觀裝都53000
如果全插金，唔理外型有機會54000

咁格機物理格機都ok?
雖然CD回好耐

升埋技仲唔55 56k

Fb group啲人
一個二個4-6件金
真唔真呀

因為我見今期係物理攻擊
諗緊如果無呢d彈數技用住物理攻擊頂住先

20% pool嚟
好似仲高過極限嗰期？

本身用開黑西背同sazabi盾 所以一打就變easy mode

有冇咁高呀

今期靠鐵人手同f91身過

有無reddit呢個post嘅link可以share

2.1又有新情報

有咗改造係咪唔洗盲追00r件

同埋火神炮終於buff

我係咁砌，其實應該換返wzc頭同身....

邊度？公告唔見

未知佢咩原理 淨係見到一件裝可以有兩個特性 白值可以再上但唔係跟返growth curve

啱啱先6*哂部機冇耐又玩新系統
睇落仲要同6*系統差唔多開始覺得有啲煩

越嚟越多野搞
會唔會整吓整吓要3套先=1部完整嘅機

又要打大量料

最怕就係呢種
當年pad都係佢整埋啲多舊魚系統太煩先棄

91lv wzc身都係高攻過93lv sf
俾隻驚搞到好憎wzc

點解

而家2套都叫還可以 3套真係太多啦

咁幾好呀 有愛就好唔同

因為太撚勁 搞到其他機好似垃圾咁

以前爛詞有影響難砌皇牌
而家冇晒問題

諗住終於有部有愛得嚟又勁嘅機 特登抽咗兩套返嚟準備自插
點知都係唔夠wzc勁

所以比第3個位你插SF

3詞之後再谷白值就要靠自插 所以都要睇詞
Wzc同sf兩部都係單詞

呢隻game啲白值都係拎嚟自己J
打pvp你又唔夠課長嚟
打關你用部鐵人桃子配x1身都夠過哂所有inferno

就算明條氣都係有少少唔gur

要被動好過啦

試緊可唔可以突破60k大關

全身99實得
我全身多數90都53000

99太唔實際
諗緊6*副件
頭同武器自插嘅話副件5上6*應該可以每件多至少1000攻

我53000已經自插左武器

格機冇wzc嗰種痴線白值
理應係epyon但歪咗個射防

Oor

都係差幾皮
用身嚟比wzc多00R成500攻

500好少姐

等另一邊齒輪用射防加格攻

有冇人知?

唔會硬直 唔會俾人斷技/普攻
實用性就唔知

打難打既關冇影響
反正都比人秒
易打既關都冇影響
反正打唔入

開個高效率d嘅錢關出黎先啦好嗎

嚴重唔夠t料

我都係同埋capital

T返而大把

終於上到50k 感激巴打們意見

自插左把劍？

S同p好多
S射機應該都用得著
但p就冇乜用途

正呀餵，見三把先夠用，去解體睇下有冇多把真係出
射機自插兩把
格機都要插一把

正啦

仲未諗到射機點玩好
冇再生盾背同沙薩比盾

Yes, 同埋個身

希望佢狼王係P屬

下部諗住砌supporter

唔好呀，會over cost

啱晒j數值嘅巴打

其實好難唔over 我得2630 cost

如果我無咩勁既彈數技機
今期係咪應該換蒼白騎士個背

冇殘彈技

最高得2800
1部全6 1070
兩部全6 2140
Supporter機只可以670cost

見唔見到複合兵裝防盾

其實射機要1 殘2A定2殘1A好

我會2殘1a
但未諗到點砌

殘彈都離唔開X1身 黑西背 盾
A技只係差左背用黑西定重生

又係全套wzc

有時會諗1殘1短cd b傷1a會唔會作為救援機會比較好
而家啲好友if會成日對卒秒開a技 然後對boss平a
拎住啲活動件有時寧願揀射機嚟carry

之前一直都係用1殘彈,1短cd A-,1A
但2殘彈又真係可以放題咁射
Support機又好似除左多人任就冇咩用

而家部射機9唔搭8咁未知升咩好

終於升爆一部機
之後射機件件都王牌高火 有排升

好難砌t射
Wzc頭身背已經3個s
剩底6件只可以有一件非T

冇金羽手都唔知點算
唔通升hi nu手

你仲係未明
個背唔係彈數彈數技黎
貫通 威力下邊仲要有一行裝彈數
同埋威力得D+果d好似話唔夠力的

2殘彈手動好勁 但傻鳩ai成日儲氣水喉

Support多人任就真係好好玩 個個都a技 有隻sup控下場buff下隊友好正
可惜平時又冇關要buff先過到 sup單機關冇咩用

Sor睇漏左裝彈數
見到威力有A-就high大左

題外話
因為我啱啱玩無黑西背同x1身
所以我今次inferno係插京寶梵背 黑mk2盾過
每樣一飛都秒到今次d boos機咁滯

同埋殘彈技最高好似得B+傷

多謝巴打既建議
我試下組下先

鐵血嗰咖哩一樣技有得換

我諗緊轉玩S屬算 反正一套wzc都係咁用

X1 身同流星號身 好難揀

轉玩s屬把槍典算6星左

X1啦，招技太勁

S射機玩埋可變詞有冇得諗

我都6星左 仲要雙金自插金 再砌下先

用緊age3 要塞身

又好似唔錯啵

跟機先

屌我3v3刷新極d對手都冇變嘅

身插x1
手盾插age2 2個可變
背插noir
腳同劍是但插個可變 2個可變
Ai插明日野 total 5個可變
好似唔錯

好似咁樣好d
放棄wzc背蝕1000攻
但多8%被動同埋果25%被動唔限exskill

屌那星啲活動成日出埋啲垃圾詞迴路有撚用咩成撚日出埋啲咩咩適性，會唔會真係有人用哩啲件呀

咁辛苦等一個星期你老味全部垃圾詞，唉好撚燥

係得遠距離戰叫有啲用

應該冇 但都會換5粒先 以防萬一有勁件撞正爛詞

我知道，我都有換，但係一啲熱門詞需求真係好大，淨係靠Inferno嗰7張好唔夠，課金個禮包又用曬，有錢課金都無用，完全無途徑入手

有數計架嘛，好似我部格機至少都有五個主角機詞，五件件升曬都至少要25個啦唉

育成game都係咁 如果個個星期都出熱門詞就好快個個打爆機好多人都等卡洗
正常而家進度應該可以6星1部main機 算係夠玩嘅

所以我都認命慢慢玩算
新手黎講inferno有d關都真係唔洗諗
基本上儲到一部一半零件係6星既main機先係遊戲既開始

為左亞瑞斯高達把槍果30% skill buff 好似逼住要用雙刀

留意返雙刀同雙軍刀兩樣野嚟
紅迷改、巴力嗰種叫雙軍刀
Areus, IJ嗰種先係雙刀

我自己平時叫開雙刀同雙頭刀冇咁易混淆

唔知點破50k

已經插晒雙金？

盾槍背腳頭都1金1紫
所以50K有點距離

同埋唔用oor身係差d
Oor身太高格防

上期抽左1pack半618都抽唔到
獨欠身體

仲有用紅迷雙可以99lv再自插，自插多成千幾二千攻

你岩，有紅迷雙未6星轉左可能就破

普通5星紅迷雙插落6星紅迷雙係咪好過插巴力劍?
因為依家部格機砌到T屬 用巴力d被動技好爽

睇你要乜
要被動大力咪巴力，要充能就自插

咁好似插紅迷雙抵玩d
00r身同hi-v槍兩個被動都夠大大力

你用雙刀就食唔到命運身被動

齒輪用耐力轉25% 你格防咁低加30%都冇耐力加25%咁高

但得oor食到雙刀
結論都係要抽00r身

佢抽唔到呀 唔係咩

格機砌P定S好
砌T應該最高攻唔想射格兩部都T屬

P 可以零秒出手A技
數值上都唔會差T好多

P好似得沙煞比
仲有咩P件啱用

所以冇計除非下次限再抽

我就快t0秒
紅迷雙下星期換埋升15%
隻飛鳥真9%

今個星期好好wo,有MF高達系 巴打升咩用咁多，我inferno 打果d仲有十幾張未用

格砌T
射砌S

插巴age槍唔係就搞掂啦咩

紅迷雙遲早個個都20%
Age槍到時就冇用，是但一把6%就夠
槍位用hi nu有17%buff仲好

部T射已經成型
唔使砌公廁wzc

砌啦

腳換SF pilot換希羅就轉到S
反正特性得hi nu槍係綁T
不過S仲低攻過T不了

我幾乎升晒架T屬射機之後
先發現IJ都係T屬
想升都唔知要儲幾耐料 粒T永遠唔夠用

Hi nu槍插決鬥槍25%
頭又有25%

00Q

0秒A+ 技

紅迷雙係換返黎升左先定換一把自插住先?
利申:依家得7%

我已經15%+8% 但最後點都係99lv紅雙

最完美係T屬wzc但爛詞

唔知狼王係創快定創壞呢

計落好似差不多

T屬
頭 17
劍 25
槍 17
AI 15-25（殘命10加第3詞5，如果砌到可變25
74-84

S屬
頭 25
槍 25
AI 25
75 超易砌可變

T機要砌可變同高白值兩者皆有好難，但非不可能
S機易砌可變，但唔夠top t機勁

A+技不如用再生槍

唔會既都砌到三詞可變

頭 wzc 插金星 高火 皇牌 S
身 wzc 插x1 皇牌 S
手 金羽 插wing ew 皇牌 可變 T
腳 hi-nu 插sf 高火 皇牌 T
背 再生 插x1 可變 P
劍 x1 插是但一把可變劍 可變 T
盾 再生 插沙薩比盾 可變 高火 P
槍 hi-nu 自插 高火 皇牌 T
Ai lockon 插明日野 高火 可變 T
5T 5皇牌 5高火 5可變
2殘彈 1a
但太苛刻我砌唔到

之前合左2粒格要等多2期慢慢儲料合再測試

X1劍上6星真心過唔到自己果關

沙薩比劍囉
不過少8%

沙劍好好多至少可以比格機用

記得打下npc
而家先一半

JQJSL8R6J

盡力了
Btw 係咪f91背痛啲？
係既我唔用黑西

打到佢得返一滴血仔俾佢出到A技

好似黑西痛d

例牌入場一下a秒

屌冇洛奧

85萬戰力既極限
用左兩招A技差少少

射機既話如果無wzc個set零件
大家起手係咪都係極限同high-v高達

金星 電光都得

慢慢儲零件先

S頭邊部25%？

極限高達

想問下新手應該抽邊個pool？另外係咪要駕駛員先

抽限定pool
不過大海撈針

其實t機都用得，但個頭要用返金星做主件

或者放棄x1劍做主件，換沙薩比劍，身wzc換sf
但咁樣一樣係17%+25%

又有驗智商pool

以後係咪應該等到禮拜五先決定抽咩

做勇者10抽左
都有重砲背,moon高達身,TR-6腳同高達X背

辣殺pool都抽

都係貪佢d交換劵

有3張自選卷都算ok
不過都係等埋星期一活動預告先決定

講明驗智商 抽乜9

講緊佢之後出啲咩都係禮拜3新機
禮拜5再出一個可能靚保底可能智商pool
咁係咪以後禮拜三創快都係等到禮拜五先抽

等埋禮拜一出預告